這隻竹鼠太醜，沒辦法，只好拿去河邊炖

走啦 大陸閪